用一個字黎總結2020

？

屌
邊年都用得

侵

唉

孬

鳩

Fuck

斯
因為李斯

廢

屎

死

悶

閪

完

苦

灰

亂

窮

乜

慘

Shit

奠